印度從武漢撤離645人, 病毒檢測皆呈陰性

印度從武漢撤離645人 病毒檢測皆呈陰性
武漢肺炎

時間：2020-02-06 22:13
新聞引據：中央社
撰稿編輯：張子清

印度衛生與家庭福利部今天(6日)發布聲明，印度政府從中國湖北省武漢撤離的645人，經2019新型冠狀病毒(2019-nCoV)檢測後都呈陰性反應。

衛生與家庭福利部聲明表示，截至今天已對1,265個航班的13萬8,750名旅客進行2019新型冠狀病毒篩檢，迄今沒有發現新病例。

聲明說，當局也對以專機從武漢撤離的645人進行新型冠狀病毒檢測，都呈現陰性反應。

聲明也指出，印度醫學研究委員會(Indian Council of Medical Research)網絡實驗室也對510個檢體進行新型冠狀病毒檢測，除3個樣本呈陽性外，其他樣本都呈陰性，3名呈陽性的病患臨床症狀穩定。

衛生與家庭福利部綜合疾病監控計畫(Integrated Disease Surveillance Programme)正在對32個省與中央直轄區的6,558人進行社區監視與聯繫追蹤。

印度4日宣布已確診3起武漢肺炎病例，病患全部隔離觀察。迄今沒有新增病例。衛生與家庭福利部表示，3名病患病情穩定，正密切隔離監控中。

印度衛生服務總局(Directorate General of Health Services)今天召開第四次聯合監測小組會議，討論各種防疫、檢疫技術問題，包括對來自中國、沒有症狀旅客進行追蹤。

衛生與家庭福利部與中央部會及所有省、中央直轄區協調，採取適當措施管控印度的新型冠狀病毒防疫工作，包括宣布撤銷5日之前簽發給中國旅客的所有簽證，但這份撤銷令不適用於台灣、香港和澳門旅客。

印度政府宣布，1月15日及其後到過中國的其他國家公民不得從海、陸、空入境印度。

印度人

印度人係唔同d

點解印度人冇事，全部都要捉去研究

印度人社群不嬲自成一國
可能唔食野味同本地人無乜交流好彩冇中招

印度人個個萬毒神君

World war Z都係印度人無事

咖喱防毒

印度佬真係好屈機

恆河水毒過武肺十倍啦

恆河聖水護體

印度人血打落個身一定好屈機

恆河

希望唔係隱性
唔好害到印度

係咪因為慣左掂污糟野隻手唔會掂眼耳口鼻

可能印度佬識噴火
可以高温消毒

印度人平時都唔會群埋班中國人度
證明如果唔係一齊食飯, 又有注意衛生既話, 其實唔係咁易傳

印度都係14億人口大國
案例少到令人難以置信

飲恆河水大 肺炎濕濕碎

sars個期中過都冇病發

因為病毒太弱了
印度恆河的水殺了武肺

所以一齊食飯＋傾計口水橫飛先係重點

恆河唯一的秘密

開外掛

你肯定？套戲淨係話印度係黑洞喎

印度佬飲恒河屍水大, 百毒不侵

要搵d恆河水浸下口罩先得

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

恆河基因係唔同啲

搶咖喱

yoga fire

印度會唔會有機超越支那

有噬菌體係唔同啲..

恆河水加持 +1000

死喇, 恆河D水好快會俾蝗飲晒

有無得郵寄恆河水返嚟取代酒精消毒

lm等食炒價

太強大既抵抗力

將肺炎重罰

先天加滿抗毒性+100

恆河水
印度咖哩
印度神油
yoga fire

樣樣都消毒殺菌, 補身健體

本身係印度已經夠多毒 再加上可能食咖喱殺菌

恒河聖水

印度咁勁既

印度最強禮物

d鬚天然口罩

覺得印度人唔注意衛生

D 蝗會唔會一窩蜂走哂去印度避難

恆河水

3:38

已經飲緊

印度都十幾億人, 爆起上黎可能仲勁過中國

外掛

派個連登仔受感染者 然後去印度播毒

同上，長年食毒，已經適應曬。

會唔會係印度政府試劑的問題
唔可能真係恆河水加持

重睇啦
印度係第一個傳出喪屍既地方
跟住俾以色列截聽到
以色列先起左圍牆

如果將印度人當野味咁研究做生化武器
到時將會係世界末日

我估計下一次係搶購恆河水

恒河水保平安

恆河咖喱屋

又話空氣傳播

真心覺得恆海有獨特物質令到印度人DNA異變
其實科學家可以從呢個方向研究

恆河水真係唔同啲

鳩up仔

拎恆河水畀成龍可唔可以換一百萬

又飲恆河水又玩眼鏡蛇

變異就好難
不過真係可能有某啲人種免疫某D病
其實就算我哋入面都可能有人係
只不過你冇得做實驗

有無手足作印度版「西伯利亞潮文」

之前科學家講過恆河太污糟令到有隻野叫噬菌體可以係咁繁殖
噬菌體專殺病毒

人類最強抵抗力

恆河水可保健康

血繼限界

咖哩 一定係咖哩

阿基里斯都係浸過恆河水先變不死身(除左腳爭)

呢個真係有可能

期待大爆發

中國14億 印度又14億

死夠20億 清除毒瘤

強盜要求全世界每人都要飲一啖恆河水

武漢都咁多印度人

恆河水の加護

恆河水贏

一個希臘一個印度，關乜事？

殺細菌唔係病毒喎 同今次冠狀病毒無咩關連

非也
噬菌體(bacteriophage)係病毒(virus)嚟
佢係騎劫細菌(bacteria)嘅細胞嚟複製

簡單嚟講佢係殺細菌嘅病毒

噬菌體係殺菌架喎ching....

可能平時太污糟嘅身體習慣咗留言先

恭喜

習慣左

唔通恒河水先喺解藥

呢班有飲到恒河水大？

由細飲恆河水大有濕婆加持
點同東亞病夫比

咖喱係解藥

恆河又贏

聽日又有人搶咖喱

印度佬生飲恆河都冇事啦，洗驚你武漢毒

14億+14億

恆河又然

[冠狀病毒] 曉！有冇搞錯呀！P4實驗室造化武？

好似係因為恆河有種徵生物叫噬菌體， 佢係專攻擊病毒!

玩少啲歧視
時光回溯至1896年，在印度研究霍亂的英國細菌學家Ernest Hanbury Hankin偶然發現，未經煮沸的恆河水中存在某種物質，可以抑制霍亂弧菌的生長，從而限制了霍亂疫情的蔓延。後續研究發現，這種物質非常微小，小到可以通過陶瓷制的細菌過濾器（帶有細菌無法通過的小孔）。

恆河水= 疫苗

恆河有噬菌體

恆河幾時會出支裝水，入幾箱先

你會死先

佢地都唔同中國人一齊，唔注意衛生都冇辦法接觸到病毒，同埋呢班去得武漢既都係去經商/中產，唔係d基層人士

要搶印度神油了

你當恆河流架。

係因為恆河有噬菌體

去到印度即刻康復 恭喜

恆河水能醫百病

應該同咖哩有關

等睇成首

咖哩抗炎 聽日啲咖哩賣斷市啦

印度班生意佬姿整過你呀

達摩祖師托世

真。戰鬥民族

原來咖哩真係可以防沙士

唔通我要飲一啖恆河水?
咁我先至會有噬菌體

但係武肺都係病毒黎
好似噬唔到

可能印度報假數

本身已經有抗體

有預感下波會搶咖哩同洋蔥

聽日去掃咖喱
發發

呈陰性

飲恆河水大係唔同D

人類滅絕但剩印度人

生態最強人物

咖哩? 定恒河?
我就定期有食正宗咖哩

都真係似印度佬唔同大陸佬食飯，無口水橫飛，所以無事

食咖哩有助加強免疫力

以我觀察，應該係佢地用手食飯所以食飯前一定會洗手，同埋自己食自己個碟，唔會Share

咖哩殺菌

濕婆神

一月，NGO在非洲穿上防護服消毒；冰島人在開群P。
二月，中國人疫症感染5億人；冰島人圍在一起燒烤。
三月，義大利人宣佈鎖國，冰島口罩滯銷。
四月，中東人開始為了防疫而停止戰爭；冰島出現第一宗確診。
五月，英國只剩下兩間醫院能運作；冰島人開始上網查詢防疫資訊。
六月，加拿大人撤離北美；冰島球賽因疫情延後，等待真正的夏天到來。
七月，美國射出最後一艘離開地球的火箭；冰島人抱怨口罩太貴。
八月，美洲大陸不再發現人類活動；冰島人終於說：『老天，我們人類會絕種嗎?！』
印度人：『最近好像不小心感冒了。』

印度應該唔會隱瞞疫情

南亞仔

套戲用Dark黎代表淪陷
然後話印度係blackhole 可想而知有幾dark

你冇抗體唔會頂得順恆河啲菌

印度人長期食蝙蝠

呢個真，印度人唔係一個個咁，係一群群

印度應該係統計唔到疫情

唔得，因為佢淨係殺菌， 對病毒係冇效!
殺菌嘅原因係因為係恆河有噬菌體

印度神油

咖喱護體

外掛佬
恒河聖水

玩開強姦係唔同d

講事實咩racist
講racist中國人不嬲最歧視印度人

哇我睇到無嘢講，後面啲人喺度浸J, 佢喺度飲

天神嘅野 呢少少距離濕濕碎啦

話說呢位巴打仲在世嗎？
真心覺得佢真係好有先見知明
而家未死應該百毒不侵

印度試飲咗一啖恆河水，依家酒店痾到仆街

係咪要搶恆河水啦

印度人體內D 抗體應該係人類最強最齊

睇來恆河係病毒疫苗來

World War Z 本書同宜家就似啦
Patient Zero都係支那出黎

要抵抗支那病毒唯有比佢更污糟
得印度佬做到

係 咖哩

隻病毒肯定係人工合成
專揀黃種人來中

印度人係紅種人

大陸係咪痴線㗎

頂得住唔死嘅話就會百毒不侵

屌你啦，聽日d人又搶咖哩
我好鐘意食咖哩嫁，唔想咖哩加價/食唔到

師兄識貨

Mother Nature is a bitch

日本咖哩無用係要印度一堆香料嘅咖哩先有用

疫情大爆發就去重慶大廈避難先

屌，唔係講笑，今日做個客係印度婆，佢哋真係話自己唔怕因為食咖哩

個個印度人一出世就有聖氣保護

人地飲恆河水大

驚你武肺病毒

印度人其實本身都有抗體
呢隻肺炎好濕碎

好似大陸人食勻元素表既道理
由細飲恆河水，乜病毒都中過哂，所以百毒不侵

唔係話過個病毒識彈出彈入？

人形蝙蝠

只係fact有咩咁racist

做唔做到血清?

直接咖喱打落血管

印度朋友

又開外掛

港豬要搶恆河水同咖哩了

印度人有哂抗體啦。。。。你地去過就明

印度佬話我食屍蟲多過你中病毒

噬毒體噬菌體強化版

中肺炎死都當普通病死 扔落恆河

咁點解大陸人有事？

食咖哩可以醫武漢生化病毒

食化學元素先有免疫

因為恆河水所以印度人無事？

開始明白印度如何稱霸喇
連美國佬都忌佢地三分

基因突變

今日經過SSP一D南亞菜舖頭
佢地係唔駛帶口罩
買唔倒定唔驚就唔知

大陸人任何時候都飛劍 開大個口講野,
乜毒都飛哂出黎 乜菌都入哂入口啦

其實都有流感爆發既

點解都衣家仲有人信武肺係因為食野味

我覺得係P4實驗室d實驗動物冇妥善處理流出左做野味

🇮🇱

比恆河訓練過百毒不侵

deliveroo啲南亞仔無一個帶
久而久之我叫佢放門口算

後尾直情唔叫外賣

天生技毒抗+99%

因為隻毒係made in china

喪屍咬印度人, 唔係印度人受感染, 而係喪屍受感染

佢講你就信
話唔定同中共一樣呃鳩你啫

神之國人
恆河之偉大

人地亞基里斯沐浴冥河刀槍不入
印度人沐浴恆河 百毒不侵

印度雖係種姓
但制度都係民選

Achilles' heel

之前有on9藍絲post話隻病毒係美帝造出來，只會感染華人 現在有理由相信隻病毒係印度人造出來

印度人有抗體

推呢個

上微博傳恆河水可醫肺炎

印。度。大。爆。發

生命之河嘅力量

恆河堅料

Sars時話因為香料定咖喱？

因為恆河水仲毒

噬菌體係病毒 專攻擊細菌
名都有得你叫啦 噬菌體呀

印度人又開外掛

北京有名女子檢驗第四次先測到呈陽性反應

呢個會亡國

西毒歐陽峰

印度有病例但係比例真係少到可以做疫苗

印度係強姦大國
個天緊係留返啲印度人口性病死

點會肺炎死咁無陰功

magician Red

有無多啲details
例如已經係社區播左幾日毒先發病？

肺炎攻撃を無効化

但唔攻擊病毒 有撚用咩

所以咪冇用囉

印度人 so strong

d香料夠勁

恆河唯一的秘密，天際最強人物
印度朋友性格忠實，咖喱未變質

因為無奶共

咖喱佬瘋狂強姦支那雞

可能冇考慮到港豬冇咁強大免疫力既問題

鳩噏當秘笈

Feel到咖喱會斷市

同蝙蝠一樣，同病毒共生

一係佢盒測試係假,
一係就係食 curry 多有效.

屌
呢種諗法同14世紀黑死病時期，啲人話點解猶太人就冇病，要捉猶太人好相似

咁都叫racist 我都好想比人racist 唔洗中招

香港人無得食元素表又無得飲恆河屎水
無機會練係咁上下

印度人飲左咁多代
可能不知不覺 身體巳經進化左

食蝙蝠係印尼呀屌

中央社呀, 信就係五毛

左手抆屎，右手食飯
洗手係皇道

咁支人又瘋搶飲乾恆河水了

如果今次爆發係細菌， 恆河水真係有加持!
因為恆河有噬菌體， 佢專攻擊細菌!

但係今次係病毒，

恒河保佑加持？

其實病毒真正源頭就係恆河

聖水護體
金剛不壞之身

肺炎病毒進入印度人體內隨即被殺死

好似真，印度人唔會中肺炎，基因武器

咖哩又贏

記住買定啲咖哩，到時俾班師奶搶哂就冇得食㗎啦！

但係會照用右手食飯

印度佬啲市集啲野食勁污染但個個都好生猛

記得有個預言話印度會成為世界第一強國

佢地自己用手食一份
唔洗成堆筷子插入

一定好啲